樓上鑽野時如何保持心境平靜？

返緊工 無得帶headphone 人都癲haha

打飛機

咭爆自己耳膜

耳根清靜 一勞永逸

保持唔到㗎，一係用大喇叭播AV傳返d聲上去

嘈到扯唔到

haha咁都得

請AL 聽覺健康行先

鑽番天花

保持正面 保持正面 wow
掛住起貨十個未接來電我冇覆 (無電?)
啱啱起身第一件事我就smoke (高)
唔玩真感情 鎖心術 石內卜
DIU你身邊好多負面 趙完鬆未拉褲鏈
Bad Vibes 唔使再見 (Bye Bye)
Cash Out 我就袋錢 (Shine)
經歷咗啲嘢 心態保持冇變
Pull up to the party 間唔中飲 codiene (Lean)
Pay no mind to haters 我就繼續進步 (進步)
0至100知你跟唔上我進度
同啲低能溝通唔到冇曬信號 (what?)
I be on my grind 你哋迷路
我就洗咗好多錢 但唔緊要賺返雙倍
Pull up with that gucci belt 以為我來自同鄉會
每日寫幾個verse 我就當係鍛鍊
條女鍾意我夠正面我就叫佢擰轉面 Bitch

嗰啲負面嘢 唔該拜拜
一踩開到200 可能揸得有啲快
壞習慣要戒 好似警司警誡
Mentally我太高已經超越你班正常人心態
打個電話嚟 唔係pick up
7頭講埋曬啲負面嘢我當你鳩噏
嗰啲老泥傷心地哭泣 為咗唔知啲乜流眼淚
我就黑洞蕭邦 宇宙音樂家 太空新人類
掃咗好多塵 地獄好多層
ceo高層 大盤數 撈緊粉
食緊植物 種緊植物 以為我係姓葉
大量可疑現金 問我做緊乜嘢職業
我對香港地下Hip Hop繼續保持正面
保持聯繫 保留我嘅語言 保護大自然
保證垃圾Rapper可以回收再用有貢獻
BM正面啲貨全部真 畀你驗

大廈維修 鑽成個月

唸心經
色即是空 空即是色 呀施主

呢首正

去屌撚9佢

其實吉爆自己耳膜仲嘈 會有wewe聲

明鏡止水

斬草除根

心涼自然靜